估唔到說書人阿域依條柒頭都可以洗底

當年比屈蛇用五舊水撚到潛水依然瀝瀝在目

屈蛇幾時出黎再收佢皮

Who